無意中發現女朋友重有玩交友app，應該點算

發現女朋友upload咗啲好新嘅相上交友app, 我間接咁問佢仲有冇玩交友app，佢又話冇。其實佢可能都係無聊睇睇下野姐，定係我應該同佢溝通下先定係一嘢踢爆佢? 好想聽聽大家意見

你咪試下自己另外開個假ac 撩下佢

重點黎啦我就係用個假account match 到佢，我就係咁樣發現出嚟

真心唔明點解佢可以擘大眼講大話，我唔敢用假account 同佢傾計呀, 我咁樣咪即係鼓勵佢出軌

咁點解你又玩交友app

繼續同佢傾下chok下佢點解玩囉

中出即飛

分手

直接啲用假ac撩佢扑嘢睇佢點覆你囉

樓豬玩交友app發現自己條女都有玩 打和啦

飛左佢 on99

因為佢平時好少理我，一齊咗但係感覺好似單身，而且我知道佢有玩開交友app, 所以先開咗個fake account , 點知有一日比我見到佢bio+ 我fake account match 到佢:(((

咩app

T

喺交友app 度再溝多佢一次

同佢傾一排，之後約佢出黎

如果約到出嚟，真心Hurt wor大佬

講就易，真心做唔到，真心hurt

兩個一擔擔

笑撚死

我都試過見到，因為我同佢喺apps識，所以仲睇到對方profile,發現左直接屌7佢，依家自己仲有mon住，順便望下人地profile